突發 火炭站列車故障

但我喺大學見到差佬話要拎定盾牌

好撚好奇到底發生咩事

麗琪

增援

有喪屍

捉圍棋？

趕時間先發生大單嘢

港鐵對外宣稱係列車故障

途中警察話無人受傷

有無巴打喺火炭站講下咩事

列車全部顯示3分鐘到達

屌仲要去羅湖 我要去落馬洲啊

屌 準備去火炭

棍都拎埋出嚟

係沙田被人趕左落車。

咩事

廣播話無事解決左

我走咗了

趕時間 如果唔係就直播

未解決

推到有火炭巴絲打講發生咩事

係車到
好大獲
有人想知再講

好想知

講你就講啦，咪晒時間

無人想知 屌你老母

講唔講都死全家

On99

捉野豬?

係咪圍剿火炭麗琪

留名跟進